Тестовое задание

Реализовать cli клиент, для некоторого удаленного tcp/ip сервера cube для проверки токенов, по бнф описанию протокола.

Реализация клиента должна быть на языке Си под компилятор gcc.

Для реализации клиента разрешается использовать только libc.
Реализация должна иметь систему сборки и функциональные тесты(в качестве ответов для тестирования использовать mock заглушки, в соответствии с описанием протокола).
Все, что не оговорено в задаче, остается на усмотрение программиста.
